Label ==  2
Text ==  u really think i would not have been raped by feral hindu or muslim back in india or bangladesh and a neo nazi would rape me as well just to see me cry
Label ==  2
Text ==  the uk has threatened to return radioactive waste to the eu if an agreement cannot be reached can not we keep the radioactive waste and send back all the paki migrants instead
Label ==  2
Text ==  if english is not imposition then hindi is also not imposition shut up chutiya retards stophindiimposition
Label ==  2
Text ==  no liberal congratulated hindu refugees post cab because they hate hindus
Label ==  2
Text ==  he said bro even your texts sound redneck whatever the fuck that means 😂 🤷 🏻 ‍ ♂️ <user>
Label ==  1
Text ==  i live and work with many legal mexican immigrants who are great citizens and trump supporters they have no problem with deporting illegals maga
Label ==  0
Text ==  in britain the prime minister a childless woman london mayor a moslem invader in command of london police a lesbian in command of london fire brigade a fat woman scotland first minister a childless woman
Label ==  1
Text ==  <user> <user> there shd be a film called no hindus in kashmir wud be perfect islamic fanaticsm movement in kashmir
Label ==  1
Text ==  
Label ==  0
Text ==  

